所有疤迷入黎

當年北京電視機既仇有撚排還
12年踢得你地出局
今年一樣要你地個小花喊多次
死疤狗我屌你老母！

下戰書

世三要教訓下世一先得

收皮啦 屌打到你喊唔出聲

世一？波都入唔撚到我地果個？